好在BITCOIN無比連登燈死

升升升 唔好停

有幾多

有燒山喎，你唔撚京

比燒山

升咗幾多 ？

bin 我屍